---
title:  Design Challenge
date: 2018-05-07
categorie: ["Design Challenge OP4"]
tags: ["Design Challenge OP4"]
---

Vandaag hebben we met het team gekeken naar hoe wij onze planning in willen gaan vullen voor de komende periode. Hierbij hebben wij gekeken naar de producten die wij willen gaan ontwikkelen en welke comeptenties er binne het team nog gehaald moeten worden. Aan de hand van de competenties hebben wij geken wie waar aan kan werken.

's Middags hebben wij de onderzoeksanalyse uitgeschreven aan de hand van het onderzoek wat wij gedaan hebbebn. Deze hebben wij vervolgens verwerkt in het onderzoeksrapport.
